3690 美團點評 爆漿區

1. 升穿107.4
2. MACD 黃鳩交叉
3. ADX 撻著左

大家睇升幾多? 會唔明 $130?

人地五十幾六十蚊坐上黎，你到紅底先追，你冇撚野呀

大家入黎依到發財
3690 美團點評-W 沽/熊發財區

天材，你知我之前冇買過咩，你個腦冇撚嘢呀。On79仔

我幫你地燈多陣

笑咗 原來升咗就唔買得

快手入市... 打仗比人趁機沽貨，今日firm 左唔會打，隻野起碼升番尋日跌果幾蚊，追貨靚位

爆升

做緊個杯 "柄"

美團日日賺

$130 gogogo

Put put put

錢多冇掟輸

13億人 有排升 準備重倉

美團發大財

今日靚仔, $125 進發

114再入

回調已經完成